呢個車好特別，是什麼車來的？？？

樓主假膠？

想問係咪香港得一，兩架個d

全港得一架

咪普通lp700 貼左電鍍色
成日同佢一齊泊大角咀

邊撚個教你車係一個個

海逸豪園業主😈

觀塘中海日升？

黃埔見過幾次

鐵皮車

黃埔成日見林寶
岩岩先見到兩架

你買到車未

做咩影我部車

H車黎

game 88

關你咩事😡

我送左缸vpower 比你
飲左呀?

拎左去釀酒